啲人話我個樣似超新星夏蘭特 咩意思？

有冇人解答下我🙏🏿

似C羅銅像

你個樣似賀蘭特，加上你問埋d咁嘅問題，結論係你樣衰兼低能

暗示你下欄+核突

咁都幾好 幾靚仔

夏蘭特好樣衰咩？！

樓主樣似夏蘭特 智力似世清

超新星 => 超新星爆炸 => 爆炸 => 爆
夏蘭 => 下欄 => 下欄嘢 => 垃圾
特 => 特別
超新星夏蘭特 =>特別垃圾、垃圾到爆

樓主白化病好撚慘

ching回能咗塘。。。

樓主孖潤腸

我弱智

佢都ok弱智

世清iq有80

咁我eq似世清 iq似佩哥

兩樣都係10

賓兄咁俾面 咁都有10

即係叫你無乜事唔好照鏡

高估咗佩哥

佩哥負數

iq冇負數你係咪弱智

上面講咗我係弱智